香港人係時候做番個黃色娛樂圈

由黃子華開始睇得出
其實仲有人想由香港人為目標而拍戲
而事實唔係幾多個可以做到子華咁蝕住做
所以先要靠大陸市場
點解要靠大陸市場賺錢
香港賺唔到？唔係
不過可能好耐先會出現一首歌一套劇一齣電影
點解香港市場做唔住
因為香港人第一個唔撐香港人
個個就聽k pop 英文 日文 普通話
聽廣東話就好似比人睇唔起咁
睇香港電影就比人笑冇taste
一聽到大台劇個個反
有幾多個真係睇完先評價質素？
明白大家都要抵制TVB

有冇諗過其實係我地唔撐所以先要靠大陸
香港人最多就係錢
請帶頭發起黃色娛樂圈
試吓帶頭撐番起香港電影港劇廣東歌
試吓讓半步先
等其他人覺得香港娛樂圈搵到錢
咁自然就專注香港市場

唔好理係咪陳詠謙啲爛詞
唔好理係咪爛片爛劇
要等人知香港有得做
就算係藍轉黃都撐

大大力推MIRROR ERROR

撐港人廣歌港影視

台灣就公投完啦 咁香港人呢？

香港人唔可以再慣性沉默，
一起發聲，習慣投票表達意見吧

香港地投票 ~ 一個香港人的投票應用程式
下載連結：iOS / Android

原post

唔想再做大陸job

戒盗版，你做得到？

推！
Tvb落台，需大量黃藝人！

一聽到大台劇個個反
有幾多個真係睇完先評價質素？
明白大家都要抵制TVB

有冇諗過其實係我地唔撐所以先要靠大陸

呢句意思係咪即係要撐tvb??

自從有Spotify同Netfilx之後真係唔難
雖然對創作人嚟講版稅係好低
不過都係一個教育觀眾嘅好開始

TVB點都要抵制！

TVB仲洗乜講質素？姐係佢拍套神劇出黎就睇？

之前報假新聞就當無事？

香港仲有viu tv 有線個啲喎

好難咩？聽歌有kkbox spotify，睇戲就netflix/戲院/等dvd出，打機就steam/其他網

Push

唔係 舉個例子啫
香港暫時嚟講仲係TVB最大
最易舉例

係要抵制

不過如果出番嚟睇
新聞部同節目組係分開
當然大老闆係同一個
所以未達到目的之前都唔睇

盛傳「失蹤」！周國賢首個紅館騷被迫取消

YouTube 咪係

例如有啲咩？
歌用緊付費apps
電影 Netflix
喺外國用vpn睇viu

想講Netflix 港劇入面有反黑同鐵探
其實兩套都好香港下
應唔應該睇？

【一首歌一毛八（上）】瑪麗亞凱莉耶誕名曲播送1100萬次 串流進帳只夠買國民車

【一首歌一毛八（下）】串流用戶增加歌手收入反減少 音樂產業亟待重新整合

黃色文藝圈有冇得搞
文藝復興舊時嘅香港

要好多人配合
BOB叔琴晚有講
而家啲地方跟本唔係招呼香港人
全部以蝗蟲消費做中心
完全冇咗香港特色

推

如果關心妍再出碟我仆倒去買

鐵探唔係TVB架咩

我唔睇港產片架

我覺得難聽過粗口